去商場廁所痾屎俾人敲門點回應好

啱啱喺個商場去廁所
出面條友敲我門我無理佢
隔左陣又敲我就敲返佢
佢又唔出聲我都反應唔切

開門一齊互含啦

同佢講啱啱入去,叫佢去搵第二間/層

大力放屁

敲are u?

你肯定出面有人？

暗號黎 三長兩短係玩69嘅意思

咪答佢有人囉屌你你係啞定弱智

我都試過
拿拿聲走出尼
冇望過佢
費事尷尬

敲 O are u即係問佢0定1

開門俾佢入黎一齊痾

啊！！！！

你好急呀？

好爛，但笑左

飛舊屎出去，証明你係真係痾緊

開門比佢 你痾一舊企起身 到佢痾一舊企起身 輪住咁樣

多謝

有人呀，入嚟啦

乜來？

廁所被玩片

有冇link or keyword

toilet prank

覺得樓主被整